Nowtv記者及主播討論區（4）

歡迎留言支持NOW TV主播同記者

戴祖而

佢同David做政情好好睇, 成日暗吋班保皇狗

想貼01個張相了

冇啦啦4？
123去左邊？

你search "now記者討論區" 可以搵番123

要打埋 "nowtv記者討論區" 先搵到

你知唔知咩係洗版呀？
知！
咁係咩呢？

Katie都係咁

[/member][member]

幫now主播拉下票先
我估唔到無線主播都高票過佢地

今日見到敏盈

講埋
我覺得Vicky之前口音問題好嚴重
不過依家已經改善左

敏盈人又靚咬字又清晰
一齊加入敏盈黨

徐蕙儀只做333同埋負責請人

有冇人覺得靜雯呢個髮型真係好正

琪琪同善懿

長期坐陣

今日Vicky返早

係呀！

你咪有出寫真果個?
佢去左做主播咩?

但係都係好爛聲

通常每次都會有走音沙聲情況 只係多定少 不過笑客真係搭救

有冇人頭先睇到Vicky咳到痴線 好慘

會好辛苦自己

支持你！Vicky！

唔化主播妝靚d

有d似區明妙
不過仲靚女

笑起上黎係靚

善懿cable時最正

Vicky

Vicky 環球新聞show短褲look

係囉 我諗剩係得Now先比咁著

成個look都好正

有冇IG

特朗普靚過vicky

我諗讀得多咪易沙掛

係囉 年齡應該差唔多 不過最細粒就係佢 細細粒好可愛

哦 原來係咁 小豬🐷

Janet?

個名咁特別肯定係啦, 原來去左做EO

Ceci無化妝真係唔認得

系統發生異常錯誤，請重新再試。

日日返工化咁辛苦 放假就真係唔想化？

janet

好靚女

走左好可惜，新聞台得返sandy睇

好淑女

新既有Vicky

Vicky 麻麻地都係sandy Nicole Janet 最正

圖

真 李文意

同埋人哋兩個主播 唔知道Now幾時先正常返

淨係環球會報先兩個人做

個樣無變過

求萍IG

好啦

敏盈個叉好高 搞笑 好似用同一個髮型師贊助？

Vicky now同RTHK兩邊走

D訪問應該係以前拍落，而家DSE再番炒

搵唔搵到佢其他相？

今晚Ceci都好靚

好耐冇見ceci

去左讀財經

冼敏盈套衫緊到

返火星

係咪贊助比哂d衫其他師姐

咁就真係個人品味

仲夜媽媽食雪糕

今日仲有瑜伽大師

有冇人cap左今日環球時報

最近表妹係六點鐘出一出

又有vicky短裙仔睇

表哥個妹表妹

錯過左！

好似七點五十分都會重播環球薈萃

等睇

Vicky件衫今日係谷胸，好睇

一比之下vicky原本好fit都變左包包

總之Now真係幾高質

有線記者都高質，睇七點新聞幾個女記者都係靚女，反而主播就麻麻

真係一拍落去
睇得出靜雯係有幾咁正

Who?

vicky可愛型, 各有各靚

同問

Morning又見到

係咪証明好true好prue

放心Nicole 你都係我地女神

Pink pink

起麻啲衫都係好岩佢自己 可愛系咁

繼續pink pink

希望佢放工就好好休息啦 今日仲有SMY 都係pink pink

表妹好正

Go

條友仔明顯有啲精神病
好擔心nicole安危

好似不嬲都冇乜haters 點解突然間又有呢 係咪大台主播fans

係呀梁凱寧啲fans

痴線 走黎攻擊其他台

幫nicole開po冇人理

今日有SMY

抖下把聲

vicky係港台港果彈咁跳脫, 對住鏡頭報新聞真係曬左佢

個樣好冇精神

例如呢

好得意好好笑

正到
個look好正

其實點解係jac? 唔係jas咩？

Jas又去左財經，等晏啲Vicky返

婚都結埋有線主播好多3字頭以上中女

PYY

把聲又炒

係 SMY就好夠聲

張曉雯

Sinyi Winnie媽

宜家淨係得財經台可以望到Winnie媽媽喇

Sandy

最高汁

now啲主播報新聞嗰陣個樣好僵硬
係咪強制要咁 搞到啲主播成日好似閪面咁

噢 原來結左婚lu

Ceci係咪放緊假?
now早晨好耐無見佢
最掛住走左人既思朗

應該放假姐

搵到啦 咁佢都真係又自組節目 一步一步上咗去
做主播 點解會做咗主播呢 其實係咪好似有啲奇怪

Jasmine = 陳詠賢？

扎起頭髮出鏡好靚女

Vicky係港台主要做健康節目，呢d片係以前拍落最緊先upload，點解轉做主播就要佢先知

第二張好得意

扎起好屈機正過放落黎

啲表情好生鬼

點解Vicky可以咁可愛

可愛又活潑港台先啱Vicky

我諗佢報新聞嘅背後 個人都應該係好可愛活潑 只係新聞嘅印象係好刻板咁

Vicky 轉咗返早晨

6點就化好晒妝set好晒頭喎
我諗住得遠個啲 分分鐘3點幾已經要起身
眼瞓係人之常情

好似好少見佢

個心口俾人啜到一撻撻

Jas

細細粒短裙仔

哇好短

SMY

[url]敏盈有冇ig[/url]

今日大暗蒼 好青春

唔知點解NOW新聞D高清畫質硬係好似唔夠清咁,似720p多D

高清要化濃妝, 又化又落好傷皮膚

Ceci生日快樂！

Vicky今日好白

髮型好可愛

第一張cap得好正半齊陰好cute

PYY SMY

聽Sandy報即刻好好聽

後生女帶個咁既吊飾好奇怪⋯⋯不過件衫好fit身

有冇人見到潘瑛瑛頭先好似哭撚左

點樣出名法？ 有咩事蹟？

今日Nicole港交所

Vicky係咪唔舒服 放緊大假呀？好耐冇見

Ceci返黎啦

IG post埋

件衫好靚喎

唓 問完又唔答
Up得就up
我話nicole cityu個時其實係男人都得

now報新聞唔係個個都咁架咩
反而cable一班中女報先有啲表情

咁一啲啲既 睇人囉 jas都笑下 行返兩個人報都會開心啲啦

Vicky 有冇ig

Ceci成日都笑 都幾靚 有冇同感

絲打Ceci

真係笑得好甜
以前返工前捕住VIU個NOW早晨就係為左佢(仲有思朗）（同埋唔睇垃圾TVB既faje news)
跟住睇下K寶早晨，踏正7點出門口
就算返夜班，朝早都睇埋佢先訓

如果佢有睇到呢個post 我諗佢都好開心笑緊 仲攬住隻狗仔

岩岩ceci ig話比偷拍狂跟蹤

噢...講個偷拍狂有冇份Mon post

記得以前cable有班女主播又係畀人性騷擾
人工唔算好高仲要受呢啲都幾慘

邊位巴打

離題問
呂德琳個IG姓LEOI
個拼法係邊度既拼法
（即係好似謝姓，香港用Tse,澳門用Chie,台灣用hsieh,大陸用Xie咁樣）

粵語拼音 leoi

即係除咗Lui既另一個拼法🤔

睇張相硬係覺得係死共匪派來滋擾、恐嚇NOW旗下（女？）記者

又係黃又後生，主播又係成日電視都見到，有心針對嘅話其實好易起到底，所以低調小心都係好事

咁多個NOW記者主播,同埋後勤人員：
好人一生平安
最緊要人無事

岩岩訓醒

啱啱著返件外套

唔知SMY有冇mon post呢

佢個頭好亂

對腳正撚到邊個黎

nowtv潘瑛瑛

咩料啊?

對腳...

有冇多d呢條女既腳圖

呂德琳幾可愛

套衫好奇怪....

方便採訪要周圍行掛
新聞講咩？

訪問八達通公司，準備進攻大灣區。講完。

英英如果有Mon post盡量少著啲露咁多頸既衫 你個人已經超高

佢有幾高

都有178左右

wa 好高

唔怪得對腳咁撚7正

由央視製作的反修例紀錄片《另一個香港》將於本周六及日在Now財經台播放，Now新聞台副總裁鄭麗矜指以往亦會播放央視製作的紀錄片，機構只是作為一個平台播放不同節目，不認為會引來甚麼迴響。

唔意外，你睇下反送中嗰陣柒婆已經打哂開口牌搞教育，之後就出歷史科風波
早幾日柒婆再打開口牌話要整頓傳媒，港台有辦睇，now同cable想有得繼續玩點有得唔跪，cable個狗隻故事嚟梗都播啦，now只係跟住歸隊啫
新聞報乜或者點播佢哋可能仲有少少控制權，但去到節目方面就唔好抱太大期望
傳媒染紅係大趨勢嚟，搞電視喺香港幾乎就係燒錢，想有路行冇乜幾間可以死頂，以後只會跪得更多

擺明收左order一定要播, 擺係財經台播算係避重就輕, 得收費用戶先睇到

呢招今日可能仲work，或者因為已經有受眾最廣嘅cctvb幫手洗白，感覺嚟梗主力會搞記者採訪同發牌，例如之前咁限制網媒記者入場，之後就到報導內容，最後先到電視節目，可能好快就見到改變

就係逐步會改變 希望良心電視台頂得住 主播同埋記者都要頂住呀

Ceci

四日冇見到Vicky

明星記者梗係要播多啲

正撚到

SMY 靚左喎

呢個post開到第五應該會玩完

總好過溫水煮蛙，我地今日可以喺度吹水，都係出面有班人不斷犧牲自己爭取嘅，宜家國安法只係另類送中啫，呢一日本來就係抗爭過程會到嘅一日。
唔駛咁悲觀嘅，呢年咁難捱都捱得過，仲有得更差咩

記者 新聞工作者 頂住呀

好難頂，遲早有記者踩中紅線中招，長此下去所有傳媒要生存就要自我審查

係呀...記者真係要用VPN

報紙同電視台記者多數會出名，就算唔出名班狗/國安都有方法搵到邊個寫稿啦

其實記者都係一種專業工作嚟，我對佢哋有信心正如教育界嘅老師面對今日環境，我都覺得佢哋唔會為維穩犧牲自己專業精神，相信佢哋知自己做咩嘅

仲有最唔同應該係把聲希望佢養得番好把聲

可愛系

何慰汶呢

高冷型美女Jody

消息：警方正研究只限「主流傳媒」採訪

終於...走到呢一步

即係唔預立場呢D網媒？

唔係一直都有戴咩條鏈

我見佢同支咪打哂結咁 唔好睇炸

以我暫時知係針對公民記者同學生記者
網媒應該未有定論，主要係落到場更方便班狗控制傳媒
以後可能會要求記者戴有可識別機構嘅嘢，進一步限制採訪

應該係方便夾支mic？

條鏈唔夠長咁 支咪應該夾正中間下化 未見過咁核突...其他人好似唔係咁

咁啱今日係咁啫可能係咪趕住做扒

皮膚仲好差添

婚前試愛果陣正撚到

幫得一個得一個

仲有眾新聞都係

好耐無見佢

Jas d指甲咁靚嘅！

留名

咩料

好似冇預備到要突然講咁
係咪俾人跣

新人返通宵更

讀咗一年半，唔新啦！

咁就出醜了 我諗會比人罵到痴左

最多咪係話幾句宜家大台啲人質素都唔係好，個朵又臭，字都咬唔正都照做到主播，明顯受眾都唔係我哋

通常都係now去大台就有...

好耐以前有馬秀荃,小飛俠由大台去NOW

係唔係新人番通宵多？

間間都係㗎啦！凌晨好少人睇，又甚少重要新聞，順便train吓新人。

CCVIUTV 先抽起《逆權司機》再抽起港產片《激戰》改播中國片《閨蜜 2》

立埋國安法, 派幾個國安去新聞部長駐都得, 每條片出街都要比國安過目先, 唔係後果自負

Fb啲主播page有爆料
講過佢本身係做now
之後去左cctvb
然係連登仔仲話佢係手足

Nicole

都應該冇需要，自己隨時審查得嚴過外人
白色恐怖嘅精髓就係睇唔到但又感覺到先最得人驚
就好似發夢永遠見唔到狗比起知道佢地喺邊令人擔心

有線中國組洗唔洗摺埋??

我諗都好大機會冇得做啦

冇埋中國組cable個新聞台真係冇嘢睇
可能以後得番普通中國新聞報但咁同央視有乜分別

SMY返早喎

重留喺cctvb會係乜人
轉會去果d直頭

件衫好cute

本身人都cute到爆炸

係冰山美人

一著背心都顯到好瘦

大學個陣發生咩事？
呢個po 之前又係有人咁講
但講唔到咩實質野出黎

個樣對腳

頭髮放晒係耳仔後邊即刻見到塊面都包包地

好可愛

真係可愛到爆炸

cable出咗條片你可以慢慢睇了

靚左 淡定左

羅佩怡條腿好正！

有冇圖

放頭髮即可遮包包面

依個look

善姨ig 有五毛藍絲踩場 幫拖

套衫攪到佢老左好多

Ohhhh

件衫好緊

自己買咁多衫

都係覺得畸寶年代嘅善姨最靚

最鐘意佢

特別係最尾幾個禮拜

早晨

[url][black]網址[/black][/url]

辛苦晒

Vicky成日戚起個眼眉好得意

早晨呀Vicky

聽日同樣時間

睇黎嘉賓唔帶就佢要帶

域奇自己小心啲好

天氣熱

舊時nicole都只係冇表情
宜家smy係怒樣

vicky今日環球薈報有長腿短褲睇
多謝cam man

Nicole既大事係開班唔係結婚

可能個studio係佢做老闆

Now d主播真係好索⋯

宜家係啦
雞寶正果d走左9成

Vicky真係每一句都要走音
聽到好辛苦

係囉 差把聲就完美

Vicky一到中間休息就笑晒樣好得意

Littlepig

Vicky今日著得好靚

仲好黃添

又玩髮型

Sandy有冇扎起過頭髮

好似成個禮拜無見佢係朝早
變左SMY

PYY睇住個風

好似一路都係嗰個髮型？

係囉

Katie

搵極都搵唔到戴祖而ig fb

終於nicole

Miss yau

好好笑